鹿兒島5日4夜行程求推薦

黎緊1月頭會去鹿兒島玩5日4夜求巴打推薦行程
聽frd講好悶都係去下咩天文館個d
同埋有冇機環下九洲玩
求巴打推薦行程

買張南九州JR pass去下熊本 指宿

霧島

好多貓

櫻島都多

熊本同指宿有咩玩 同埋得5日夠唔夠玩

Push

如果你唔是鐵膠的話，建議自駕

可以玩多好多景點

天文館咪一條商店街 無乜好行

櫻島你預半日啦 其實又係無乜好行

仙巖園囉入面幾舒服

我下星期去過年
鹿兒島入宮崎走
不過七日
頭尾飛機當無左
一日市中心+櫻島
一日高千穗
一日指宿
一日霧島
一日日南

我諗你減左高千穗/霧島/宮崎是但兩日就差唔多